馮盈盈唔好以為出番個post就當無事發生

你公開道歉仲好啦，而家又話自己係粉絲，你真係好撚肉酸

唔好推

垃圾cctvb偽人

快啲搵人模仿佢做雞向佢致敬
#幽默

FYY靚女冇所謂啦

依條8漲失戀後癲撚左咁 抵佢比人飛

收皮啦龜頭Bob